我覺得地鐵應該要多d查飛狗

唔好負評住

今日好攰 入左東鐵頭等 期間見到好多大陸人直接當普通車卡入左

去到上水站 終於有呀姐黎查飛 成功捉到(得)兩個

咁就罰左一人五百 睇見都爽

當場忍唔住笑9佢

希望多d呢類查飛姐姐啦

負已皮

其實大陸心唔交錢會點?

冇野, 支人喺香港可以打橫黎行

$500
果兩個比人寫低曬證件資料

天真 下次香港政府未又係放佢地入境

不過捉得兩條友 已經用左十分鐘 成個車卡大把人無比錢 真係要多d人捉先得

大陸人捉到第一次唔會罰的，只會抄低證件出警告信

咁下次一見到 就要打狗鐵熱線叫人黎捉了